我可能睇錯未來撚啊廢。未必係泛民打手

懷疑係五毛扮泛民打手
唔係點解釋同五毛Overbet D wade 民國復興一唱一和咁friend?

公道啲講
泛民打手例如
五毛狙擊手
真俊華
見到五毛係會屌
有別於未來撚啊廢

補返未來撚啊廢同民國復興玩69嘅圖

睇返都毛管戙
同隻人形豬講好掛住你

公道啲講句
你3個都係on.9仔

五毛dewi

五毛群龍共舞

哇屌痴撚線

你幾時有睇準過野架

五毛哥是個傳說

五毛民國復興人形豬

唔好出相